英國人準備要學廣東話

咁多香港人去英國

乜香港有好多人咩？
on9